一次過飲 1 litre 水 #窮人唔好生仔 #chaaaaaaa

一次過飲 1 litre 水 #窮人唔好生仔 #chaaaaaaa

飲水有水味。淨係識講好好味做唔到飲食節目主持。

咁你可以試下拍返條一樣既片